TWICE周子瑜首登東京巨蛋！辣曬「22吋螞蟻腰、逆天長腿」粉絲戀愛了！

周子瑜首登東京巨蛋舞台，表現亮眼！

TWICE昨（29）日成為第一個登上東京巨蛋進行巡演的韓國女團，而蟬聯全球百大美女「亞洲最美」的台灣籍成員周子瑜，不僅在演唱會上大秀精湛的歌藝和舞藝，更穿著一系列性感俏麗的服飾讓粉絲們一飽眼福！

周子瑜昨天和團員們一起穿「制服」躍上東京巨蛋舞台，身著白色圖紋T-Shirt、搭配粉紅色百褶裙的她們，渾身散發青春洋溢的甜美氣息，而周子瑜雖然外罩一件黑色長版外套，全身包緊緊，但仍不忘和隊友合照曬盛世美顏狂撩粉！

除了粉嫩制服裝超吸睛，周子瑜還換穿純白軍裝，藉由西裝上的墊肩設計烘托強大氣場，而短版上衣剪裁則讓她能隨著舞蹈動作、手一抬便露出22吋纖細螞蟻腰和緊實腹肌，整體造型酷帥有型又不失性感，十分迷人！

或穿上義大利時尚品牌Gucci滿版Logo無袖短洋裝，混搭蕾絲透膚宮廷袖上衣，露出一雙穠纖合度的逆天美腿，配上過膝長靴，巧妙拉長腿部視覺線條，穿出宛如九頭身超模般的黃金比例，網友看了大讚：「戀愛了」、「這是什麼魔鬼身材」、「身材和臉蛋都無懈可擊！」

純文字討論

22吋飢民腰 逆天象腿

打咗針

自然就好

我吊能死支瑜!